點解隔離台個app咁垃圾 又down咗20粒鐘

連登萬歲！